求救 upgrade左部腦開一陣就hang機

我加左隻ssd裝左個win10 64 bit落去
舊harddisk裝緊win10 32bit
之後換左條8gb ram(原本係2gb x2)

裝好晒之後開機去到desktop一陣~1-2分鐘就hang(得mouse 郁到)
加上usable ram得3.x gb
之後去校bios enable memory remap再boot情況有好轉同usable ram去返8gb

但係過左~10-15分鐘又係咁hang

依家行返32bit個drive又好似冇事

究竟我要點做